［求屌醒］大家俾啲動力我

想斬欖 但每次見完佢都唔捨得佢 講唔出口
利申：絲

?

幾時肯收皮阿

支持你繼續

沉咗船

鴨？

我都想知

屌到厭自然分架喇

又一個on9亂用

幾時可以屌？pmed

科大
若要生活好
屌科大老母

多謝支持

免費雞

冇亂用呀 做緊第三者

究竟啲人知唔知沈船係解叫完雞鐘意左隻雞

而家已經頂唔順 好辛苦

真係企左係度

block

又唔一定架 雞中意個客都叫沈船

總之一係雞一係鴨啦

即係我

做雞岩架 你唔好當自己唔係雞先得架

就係因為心軟block唔落所以上黎俾人屌下

幾歲

冇當呀

廿頭

聽日訓醒唔該自動自覺行去色誘人啦 唔好上連登比班麻甩佬屌

期望有真絲分享經歷屌醒我

繼續做雞啦
呢啲女人俾個好男仔你哋咪又唔會珍惜
俾臭鴨臭鳩玩就係你哋存在嘅意義

快啲斷咗佢算喇

每段感情都珍惜 奈何太多渣男

想快 但係驚自己拖

沉咩撚野船

咁總要有你呢d女既

Keep撚住啦

呢個世界做男人有幾壞得咁壞
就通街可以食女㗎啦
試過對人好又點
話放唔低件仆街就嗌分手分手
然後自己又繼續周圍搵下件目標
以後都唔會認真了 玩玩下好過
反正認真咪又係俾人玩

的起心肝放過自己啦

直接掉爆電話 咪唔洗扑人

我下世要做男人 玩鳩返啲女

我會努力

唔可以逃避架

不了 喺香港做男人慘過狗

身同感受

你做左幾耐第三者

no 你一定要逃避，諗唔到有咩理由去面對

我明
盡早斷咗佢
搵個正常無女朋友ge男仔喇

而家唔斬仲等幾時

幾個月

咁又係 對方都逃避緊

好啦